食野jap jap聲既人應該切撚左個嘴唇佢

屌你老母食一啖就jap一下
肉酸過閪

吹呀japjap

切撚左你個閪唇

切咗應該都重有jap jap聲

好嘈